點解講道理都要tum？

請發表

謝謝

同埋我知講說話圓滑係好，但d_樣三分顏色上大紅